721 源路有狗就影低佢地no!

記得一路行就一路影狗！ 一個衰冇理由 成隊都要冇事！

我冇野講！

影左好過冇影 秋後算帳

記得今晚見到滅火桶就用！
721！打機嘅人！記得見到有滅火桶 就拎黎用！

我要見律師！

我要食野！

都無number
得冒警暴徒